身邊好多好多好多朋友叫我幫佢哋8.5罷工

佢哋都好想同我哋一齊罷工，但奈何又有唔同嘅考慮，有啲有家庭，有啲高薪厚祿，有啲又第一次有啲怯，有啲單純係鍾意返工。佢哋一路以嚟都好支持我哋，上前線，又買物資。佢哋話，如果下星期一有個理由返唔到工，你話幾好呢。

到到依一個緊要關頭，我哋唔係咁衰仔唔幫返佢哋手呀ma。兄弟爬山，除咗各自努力，仲要守望相助，如果唔係點叫做兄弟呀。

[認真] 對家非常怕我地既塞鐵運動

幫推唔該

[認真] 對家非常怕我地既塞鐵運動

8月5日一齊罷工

工聯會：唔好圍巴士廠！ (請廣傳）

大家幫手推呀唔該

要大規模的不合作運動!!

三罷最實際之一。罷買

聽晚一定係愈多人愈好 果d咩公務員先出得全部on撚9

你問下佢

連諗辦法請日假都唔敢

佢對唔對得住俾人拉同埋受左傷個班？

今晚大家一定要出席公務員集會

幫推，香港冇得輸

[認真] 對家非常怕我地既塞鐵運動

大家幫推唔該

遊行無罪 罷工有理

自推自推

再推

好想罷工，但擔心有手尾跟嘅請入嚟，有辦法幫你全公司罷工- send email

push

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

其實點解要無差別罷工？是否因為太少人肯唔幫政府做嘢，所以寧願全部人都做唔到嘢？返唔到工就做唔到嘢？

推

因為第一次，始終大家擔心

如果地鐵癱左, 我就番唔到工架喇
上次塞左成粒鐘先番到, 好辛苦架
所以你地千祈千祈唔好再塞鐵喇
如果加埋路面大塞車, 真係好大鑊架
況且如果周街暴民, 咁危險我點番工喎

如果在人民幣和港幣上寫「光復香港」跟住用櫃員機存錢會點？

我願意罷工表達訴求

又係呢種要喂到埋口食嘅撚樣
香港年青人到底係咪欠咗你地
點解少少勇氣都拎唔到出嚟

坐十年都唔驚都去做啦，搞下紅綠燈，死下火，過馬路唔小心跌親都唔敢？

好過啲喂到埋口都唔食嗰啲丫，我反而怕，我啲唔幫埋佢哋罷，下一代會怪我哋，點解當日早少少起身幫埋人罷工都唔肯。

咁當然，到到嗰時，恐怕喺監控同社會信用制度之下，應該班細路都唔會咁講嘅。

呢個真 。 如果遇到塞車呀 冇車呀 返唔到工公司就冇理由清算

如果有清算，咪知道下次去邊度發夢lor，一舉兩得。

叫佢地今晚去集會試水溫

真係驚嘅咪睇醫生拎病假紙囉

香港人有這種自由，想以後都失去嗎？ 活著需要勇氣

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

所以一定要搞交通...

應係要當日早啲出街，呼吸新鮮空氣，掃除罷工對香港經濟帶嚟嘅陰霾。

工聯會入嚟負評?

新巴工會又黎

如果東西地鐵癱曬 好多打工仔會易罷工好多

問你同事, 去食飯有無得幫?

地鐵 巴士

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我8月5日參與全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

主動＋被動

如果港鐵同主要幹道塞車 就個個都番唔到工

車長要助攻

又要支持又唔參與
幫你食幫你疴好無？

你叫佢食屎啦

幫你老母
咪撚咁自私啦

你啲朋友係咪人嚟 SL一日都唔夠膽 咁撚廢

認真，叫咗佢哋食屎啦，我自己當然會罷，都叫咗好多人罷。但有啲人係要推，我都冇計，講到口乾，嘅然佢哋要人幫，當我前世欠咗佢哋。但我寧願欠咗佢哋，都唔想虧欠前線班義士。

RATM

單純鐘意返工

我最擔心唔係我班朋友，而係好多唔識嘅人呀。

好撚廢 真心睇唔起

佢哋第日返公司 為自保 會同老細report話：啲人塞住地鐵搞到我返唔到工

你覺得係好事咩？

你講我班「朋友」？係呀，係好撚自私呀，我都屌尻咗好多個，認真，唔想幫佢哋，我係幫一路無私付出嘅義士喳。

8月5 我會罷工

係講緊你班"朋友"
唔好意思

我只知最好嘅事係癱瘓全港，第一次做到，以後再搞，就會越來越多人肯自發行出來，第一次做唔到，以後想自發行出來就越來越難。

唔緊要，講真自運動開始，真係冇咗好多所謂朋友，但都識到唔少新朋友，雖然個個都唔知咩樣叫咩名

只要癱瘓到交通
佢地就有藉口返唔到工

發夢有D高層唔係唔想罷工,
如果可以令到佢地有藉口返唔到工就更好

ex-7-actly

loop緊

低層亦都因為驚秋後算帳而唔敢唔返
所以如果可以令到佢地有藉口返唔到工就更好

食得屎喇咁 你咁只會分裂個社會 一邊罷 一邊啲老細屌9人塞地鐵

由9佢哋咪算

今次多人罷 無罷嘅咪用道德綁架佢哋 呢啲人不嬲都係跟主流意見㗎喇

塞鐵唔該

同埋有啲人，冇咗份工，冇錢買gear俾前線呀

支持!
罷工唔係番屋企休息! 罷工係要集會, 要拉人去做不合作運動!

Pish

塞地鐵

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

唔係我呀，我當然罷啦，我今日就想罷啦。

同埋有啲人，冇咗份工，冇錢買gear俾前線呀。

朝早塞交通,中午集會

Push

8 月5日全民罷工

所有地鐵站地鐵綫都要搞!

朋友做緊中資公司,話好想罷工
佢又話自己呢啲小薯罷黎無用,點勸好?

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8月5日全城罷工

香港人加油！

唔好放棄！

認真！部門得我一個，無合理理由唔返好大獲，麻煩各位幫幫手，

絕對唔好屯公西鐵同時癱瘓

個社會已經分裂咗啦，依個時候，我反而覺得最緊要係借用依一個分裂去迫使政府跪低。

事實上真係有好多人好似我啲「朋友」咁，想罷又驚。同埋何謂「道德綁架」呢，我哋仲唔道德，俾個位佢哋保住份工。再者，如果個綁架係冇任何效用嘅，咁綁咗啲咩？

除咗有家室，唔明點解其他係合理原因

捐錢，買物資的確好有用但請唔好當係贖罪卷，當刻呢兩樣嘢都唔係好幫到被捕義士

一齊加油

帶喼搭地鐵

全港大塞車 返都冇得你返

叫佢試吓叫埋身邊嘅人罷，一多人，佢就可以下定決心，小薯撈埋變薯蓉

地鐵

老實講，有D人真係手停口停，全家等佢養

兄弟叫到，兩脇插刀

推
助人為樂 幫人罷工

真係唔係個個都有勇氣罷
但如果有一個小籍口你話幾好呢

其實咩叫你幫佢哋罷工

咁啲細路點算
咁撚大個人就唔好成日用搵食做借口
前線啲兄弟真係玩命架
佢地都一樣有家庭 有佢地人生 有夢想
而家死到臨頭就快全港死淸光
仲大大聲要搵食不了
點對得住受傷入獄嘅人呢
唉唔想再講落去

請一日病假都要人幫？

有朋友做緊深藍中資，想罷工，做好既方法就係大家番唔到工，支持港鐵之餘仲要支持埋陸上交通

同埋有好多中資公司嘅員工想罷，但如果真係罷，好易俾人炒，炒咗唔單止之後佢哋冇份糧去買gear俾前線，仲會換一班藍絲頂佢哋個位，我明你意思，我都想個個可以無牽掛咁企出嚟，但社會現實唔係咁，有時事情唔係咁完美，就只能諗吓如何增加我方長遠利益。

你覺得呢

咁咪招人話柄??? 要返既都會死返去架

迴旋處

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

幫我罷埋

罷工實冇野做啦
早d地身搭下地鐵你話幾好

自己香港唔自己救點幫啊

相信對能夠對被罷工而感到高興嘅人一家俾啲好撚想返工嘅人多，當然睇cctvb就唔係咁講，不過大家要記住，睇得cctvb嘅人基本上係消費能力唔多高嘅一群，係對個社會冇影響力嘅蛆蟲，基本上唔駛理佢哋。

做緊深藍公司
希望地鐵可以keep住塞到兩點
咁先有個籍口 到時當然會幫手
但唔希望俾人知自己特登幫手
手停口停 原諒我無辦法大大聲同同事講罷工

we connected, 你係我「朋友」啦

罷一日工都要人地幫？
返少一日工，出少一日糧係咪就生存唔到呀班港豬！有無諗過人地付出生命去維護香港

一齊去癱瘓交通

依一刻，唔好分你我啦，幫到就幫，佢哋攞返嗰日人工買gear俾前線咪一樣

你地唔佔中癱瘓港島公務員邊有藉口罷工

一齊罷

雖然我好同意你

支持！

辛苦

劉細良：三罷要罷埋買 要人要$要組織要持久 參考波蘭團結工會經驗

請假又好, 唔請假都好, 出黎, 唔理咩方法
的確請假既破壞力係弱小小, 但係唔出黎效果係負數
所以8月5, 一齊罷

你係味講緊周街白衫？

咩衫都好啦
周街都係人我好驚呀
著晒X寶cosplay 衫果d最恐怖，又冇頭髮
簡直無髮無天

其實政總只要一大班人圍住，就好大機會關閉，D公務員就會唔洗返

【逆權運動】政府打壓公務員8.2集會：公僕須對特首完全忠誠

同溫層以外呢？

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

對唔住 做緊中資 唔敢罷工
好撚多大陸閪同事

每個人嘅承擔能力都唔同，人地起碼肯企嚟呢邊就夠

東涌至香港線同西鐵綫可以幫手嗎？

今朝問一班卅幾四十各行業朋友
根本冇人罷 成班得一兩個
所以連登衹係小數

星期一同我塞晒主要幹道 同地鐵 咁就攞正牌罷工

唔緊要，你等閒幫手攞公司啲資源上前線咪得lor。

迴旋處
地鐵

想大家幫手推下post唔該曬
85三罷 荃灣賞花

齊罷

【車手巴絲請入】8月5日唔返工, 請去迴旋處兜兜風

太趕請唔到假，大家幫我罷埋一份

we connected

其實佢地都做塞鐵個個 咁咪人人都番唔到囉

係呀

請塞爆

塞地鐵啦

「有啲單純係鍾意返工」
真係有咁既人？

罷工罷到要跪低求佢罷工甚至幫埋佢罷
已經唔係叫罷工啦
叫番少一日工咋
呢班無決心幫手既撚樣
唔要都罷

一齊啦大佬

連結果都達唔到，學咩人講民意

咁仆街嘅人都有：
[封神榜]香港仲有無人仆街得過呢20個人

有啲單純係鍾意返工嘅人真係好平常

有d野無得格硬黎
呢個係不合作運動
唔係番少一日工運動
你跪佢罷甚至幫埋佢罷
根本冇意思

正是

企係地鐵門口沉思下返工咁咯

我平時搭巴士返工，啲過海隧道好暢通喎

樓主你問吓佢哋
係咪番少一日工就會冇咗份工
係咪番少一日工就會餓死全家
民主自由係佢哋心目中係咪咁微不足道
罷一日工都唔肯，佢哋根本唔係同路人

85認真塞呀，我好想去集會呀手足！

應該會請 SL
最好交通癱瘓啦

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

吹雞圍中資啦

8月5號唔只淨係罷工 仲要發動不合作運動

塞鐵 拜託 幫大家罷工

推!!

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

我冇問，我已經屌撚曬佢哋，屌撚到宜家自己冇乜朋友啦，以前我閒閒哋叫到個千人方陣出嚟。

不過有樣嘢好緊要，佢哋係同路人，佢哋上前線，同買好多gear俾物資，所以仲係朋友。

更緊要係，如果真係唔係同路人，就真係唔駛擔心阻到佢哋搵食啦

邊間好

8月5號 一齊罷工

中銀最撚出名
又近鐵（遮打花園）

塞車！

正，不過地形要諗諗

求下您去搞下西鐵，我都唔想翻工

如果可以，求吓你同我哋一齊罷工啦。

如果唔可以，都一齊幫手叫吓身邊嘅人8.5一齊罷工啦。

你甚至自己唔罷，都可以「幫」自己罷

咁當然，理論上你都唔駛返工架啦。

[推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防! 豬嘴攻略(連最新實測數據)!!

幫手推！

如果巴士開唔到車出廠會好大獲

星期一地鐵站見

全港閪冧

我要罷工！老細E-mail收集大行動
作為香港人，你係咪都好想參加8月5日星期一嘅三罷？
但係到依家，你老闆都未表態？
你唔敢問佢？同事又冇人講？
等我哋幫你問！
立即留低你老闆個名同 E-mail，我哋會send E-mail俾佢幫你問！
From: 一班熱愛香港嘅廣告人

推8月5罷工，不合作運動

唔該大家朝早地鐵見 中午1點先開始集會

東鐵線唔該

求下你地塞住個地鐵
公司問有無人罷工無人敢出聲

幫手俾我返唔到工

唔係唔想幫
但唔該你地比小小吉屎出黎得唔得呀
乜都要人幫 乜都唔想攬上身
有事就話 係囉 搞到返唔到工我都冇辦法啦

力就人出 有批評就人地孭
有光環就有份出黎收割
比次勇氣請個假有冇咁難呀

被迫罷同主動罷其實真係好唔同

咁不如大家一齊搞吓「幫」自己罷工啦。認真每條線幾百人，你想返都唔得。

我知呀，我絕對認同，我都覺主動罷同被罷好唔同。

我係主動罷㗎，我唔係手停口停咁簡單添呀。

我只係諗，對一班點都唔肯主動嘅人，唯有我再主動啲啦。

罷工都要代罷，同叫人代佢食飯痾屎有乜分別？
罷唔到咪講唔得，有心嘅遊行集會出返分力

我要罷工

我都好掹呀，但係有時個社會環境真係咁，我唔係話佢哋啱，我都唔係真係想幫佢哋，不過幫到義士，幫到香港就盡做。

仲有出名廢嘅屯門公路呢
千祈唔好塞屯公呀

推

靠！你地班仆街黄尸唔好搞到我返唔到工！

好想翻工呀

［極重要］全港最大職安裝備購買地圖上線囉！！！

[明明730塞鐵市民反應好好] 政府好驚塞鐵，全力發動三毛吹風反塞鐵。入黎重溫琴日塞鐵時幾千正皮嘅精選Post!

香港啲大學其實有好多職員，有無人可以幫手send email俾啲管理層施壓？佢地似藍😣

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

終於有大學停 ocamp ，其他U呢？仲有 sco同 hall呢？

聯署要人呀！爭幾千咋，最後今日啦

要有個理由返唔到工？
乜而家冇咩？

塞地鐵可摸以早啲

8月5罷工集會 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

被咩罷工
要罷就自己罷
罷工一定要自發齊心

被罷，咪即係又要威又要戴頭盔，有咩用
呢家有手足要坐十年監呀，係咪你為咗份工可以當睇唔到？
0
0

我明，亦十分同意。但有啲人係用份糧買gear去幫前線，今次第一次佢哋唔得，幫住先，我知下次佢哋就會肯主動行出嚟。

無下次，今次衰咗就無下次
一hit 過，一定要齊心，講咗一萬次都有
所有人罷係罷工，一堆人罷只係射波